試著不要說黑警

說魔警

魔警

全世界一齊推9月1號塞機場

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

納粹魔警

以後唔該日日佔領機場

支那condom

不要說暴力，
以後說警暴！

警魔好似順口d？有色魔有綠魔自然有警魔

張家輝？

入機場

已經入曬魔

暴警

覺得黑警侮辱D

警賊
恐怖份子

恐怖分子

9月1入機場

暴警？

頭先喺FB睇到有街坊鬧佢哋黑社會，佢哋話多謝
面皮厚撚到